(嚴禁劇透)復仇者聯盟4 Endgame 全球票房討論/更新區

香港:

香港方面，《復仇者4》周三上映首天已破香港史上開畫日票房紀錄，以及香港單日最高票房紀錄，連日來拋離其他電影登上票房冠軍，昨日已累積5,440萬港元、逾40萬觀眾入場；截至今日下午，《復仇者4》踏入第4天，總票房已破7千萬港元大關。

Source from apple daily 2019-4-27

香港紀錄:
1. 阿凡達: 1.78億港元
2. 復仇者3: 1.53億港元
3. 復仇者2: 1.33億港元

睇下可唔可以破到阿凡達紀錄。

歡迎大家分享最新票房新聞。

嚴禁在此post劇透，請自重

世界:

Biggest China opening day: “Avengers: Endgame” set the record on April 24 for the biggest opening day and biggest single day in Chinese history with $107.2 million, surpassing China’s homegrown production “Monster Hunt 2.”

International record breaker: It became the biggest single-day performer in Hong Kong, Taiwan, Thailand, Australia, New Zealand, the Philippines, Korea (by number of admissions), the U.K., Brazil, Egypt, Panama, Peru, Colombia, Argentina, Chile, Bolivia, Paraguay, Trinidad and Uruguay. It also registered the top opening day in Indonesia, Malaysia, Netherlands, Greece, Portugal, Slovakia, Turkey and Ukraine.

Thursday preview record: In the U.S., “Avengers: Endgame” set a record for top Thursday preview gross at $60 million, beating the 2015 record of “Star Wars: The Force Awakens” at $57 million.
Domestic weekend record: Disney projected on Friday afternoon that “Avengers: Endgame” would finish the domestic opening weekend at about $300 million, demolishing last year’s record set by “Avengers: Infinity War” with $257.7 million.

Most screens for one film: “Avengers: Endgame” is setting a record by showing at 4,662 North American locations.

Source:

啲咁收得,支那會唔會強制佢落畫

《復4》18億票房破紀錄！半數來自中國

根據迪士尼公司，「復仇者聯盟：終局之戰」（Avengers: Endgame）於北美25日周四晚間上映，一上映就表現強勁，破紀錄拿下6000萬美元（約台幣18.6億元）的北美票房佳績。

前一個電影票房紀錄保持者是「星際大戰七部曲：原力覺醒」（Star Wars: The Force Awakens），2015年同樣在周四上映，當時獲得5700萬美元（約台幣17.7億元）的票房，不過，更多電影院播映「復仇者聯盟：終局之戰」。

迪士尼26日表示，「復仇者聯盟：終局之戰」的全球票房在上映前兩天已經累計達3億500萬美元（約台幣95億元），其中超過半數票房來自中國大陸。

「復仇者聯盟：終局之戰」的態勢29日會更明朗並公布最終數字，票房預測人士估計，這部電影能在美國進帳2億6000萬元至3億美元，全球達8-10億美元。

Source:

唔止啦
Avg3都全球收20億美金
4點會得10億

我估佢意思係29號已經8-10億美元

Here Are All the Box Office Records ‘Avengers: Endgame’ Will Break This Weekend

香港破硬，全球就唔知

好難講，上次都以為infinity war破硬

以下數字為美元
3-Hour Runtime Doesn’t Choke ‘Avengers: Endgame’: Record $158M+ 1st Day; Unheard Of $349M-$356M 3-Day; Overall Weekend Biz Nearing $400M

6TH UPDATE, Saturday 6:19 AM Writethru following Friday 10:14 PM post: And with a snap, Avengers: Endgame is swelling, just as expected. Industry estimates as of last night for Friday stand at $158.3M (including $60M record previews), which is $39.2M more than Star Wars: The Force Awakens’ opening and single day record of $119.1M. And as for the weekend, this morning the range is between $349M-$356M off the widest theatrical release ever of 4,662. Saturday is expected to ease between -30% and -35% for a take between $102M-$110M.

Consider that amount of money for a minute – $349M-$355.8M. That’s a total that many studios hope their tentpoles generate in their domestic lifetime. It’s an amount of cash that’s close to $100m higher than the $257.6M record opening of Avengers: Infinity War! (on the high-end of that range Endgame is $98.2M higher). Also on the top end of the range, Endgame‘s start is $107.8 higher than Force Awakens’ $247.96M start.

The amount of money that Endgame is raking in is higher than any single overall box office weekend for all pics tracked. The highest weekend of all-time was a year ago when Infinity War led all titles to a $314M three-day. This year? Thanks to Endgame, the weekend box office is soaring to $392.6M-$398.5M. And it’s not just Disney/Marvel who gets to bathe in this cash, but exhibitors, concession suppliers, Imax, Dolby; this is an industry ripple effect. The rays of Endgame shine on many.

So how does the success of Endgame impact that large -17% deficit between the 2019 and 2018 U.S./Canada B.O.? Heading into the weekend, the 2019 B.O. totaled $2.945B to 2018’s $3.5B for the period of Jan. 1 to April 25 per ComScore. Essentially by Sunday, at the low-end of that range, the gap should whittle down to -13% with 2019 totaling $3.337B to 2018’s $3.86B over the same period. On the high end, 2019 would still lag behind 2018 by 13%. That’s a difference of a little more than a half billion. Of that –$274.5M– is the difference between Black Panther and Captain Marvel‘s running totals at the same point last year (as of Sunday).

Where is Avengers playing the strongest in the U.S.? Everywhere from Maine to Maui. 3-D accounted for 20% of the take while PLFs were 12% and IMAX 9%.

Interesting tidbits about Friday: four theaters grossed over $300K (AMC Empire NY 364K, AMC LSQ 362K, AMC Orange 347K, & Regal Spectrum Irvine 309K), 32 venues made over $200k, 111 playdates grossed over $150K while 326 runs made over $100K. The lowest grossing theater was the Regent in Allegan MI and it made $228.

兩日已經過咗shazam

當年我都有睇阿凡達，無記錯好似係第一套3D既戲？
雖然劇情係幾新穎又有意思，但係正常黎講香港人應該唔會好buy依類戲，其實點解會全港甚至全球做到第一
無意挑戰，只係想知套戲有咩過人之處

中國仲癲

《復仇者聯盟4：終局之戰》儼然已經成為現象級的存在，尤其是在國內電影票房市場上，正以讓人目眩的速度刷新各種記錄。
根據貓眼官方數據統計，截止4月27日20點52分47秒，《復聯4》在國內的總票房已經突破20億元，自4月24日零點上映以來用時還不到4天，就成為中國影史上最快破20億的電影。
瘋狂吸金的同時，《復聯4》口碑也是爆表，購票用戶評分平均達到了9.1。

更可怕的是，《復聯4》的票房正在不斷加速。截止4月27日21點51分，《復聯4》的單日票房超過5.46億元，從而一舉超越《捉妖記2》，刷新了中國影史單日票房記錄！

至截稿時止，《復聯4》今天的票房已經突破5.5億元，佔當日總票房的97.6％，同時排片場次223645場，佔比仍然達82.1％。
據悉，《復聯4》首映日排片達82.7％，預售場次21.7萬場，刷新並遠遠超過了此前由《變形金剛3》保持了七年半的記錄(72％)。
照這樣的勢頭下去，《復聯4》在國內票房極有希望突破40億元大關。

再咁落去會唔會多過近五年DC英雄片票房總和

真係會破到Avatar?

香港真係感受唔到star wars 個熱潮

on9戲唔好提，依家講緊破唔破到最高紀錄

正常戲院冇，但係中環金鐘好誇張，提早入場開party 仲要著晒custom 扮鬼扮馬入場睇，個個手都拎住把light saber 睇完仲唔肯走係度飲酒狂歡

賣點係首套全3D
同上左好耐晝
過多三四個星期冇曬imax 場票房會好難上

截止十一點半, 今日仲爭二百幾萬人仔就破到捉妖記2單日票房紀錄

單日票房（萬）
1捉妖記2 54685
2復仇者聯盟4：終局之戰54464

其實果時捉妖記票房係咪好多水份？喺香港好似上都冇上過？

捉妖記2同棟篤特工、黑豹同期上(2018賀歲檔)

超《捉妖記2》#復聯4破單日票房紀錄#
據貓眼數據顯示，截至週六晚，《#復仇者聯盟4：終局之戰# 》中國內地累計票房已經突破20億元大關！用時僅3天20小時52分鐘，打破了《流浪地球》5天21小時55分鐘最快破20億紀錄！！同時，這也是影史第16部破20億元票房的影片！！
此外，截至目前，今天的票房已經超過《捉妖記2》的5.4686億元，創造內地單日最高票房紀錄（不含零點場）！！恭喜！

Btw, 紀錄已破

睇埋Disney 股價，期待Disney+ 同x-men

Avengers: Endgame' could supercharge Disney shares, analyst says

Disney's end game is looking bright.
Shares of the entertainment giant rocketed to an all-time high of $137.24 per share on Thursday ahead of opening weekend for "Avengers: Endgame," the final chapter in a four-film franchise featuring characters from across the Marvel universe. The film is expected to break numerous box-office records, including the best-selling opening weekend in history and the fastest movie to reach $1 billion in ticket sales.

Thursday's move was also fueled by bullish presale data, reports that Comcast is considering selling its Hulu stake to Disney and the recent unveiling of Disney's in-house streaming service, Disney+. Wall Street is now the most bullish it's been on Disney in nearly two decades, according to FactSet.

Better yet, some market watchers say the magic is still there.

"I still think it goes a bit higher," Mark Newton, managing member and founder of Newton Advisors, said Thursday on CNBC's "Trading Nation." "My technical targets are up near $150 to $155, so you could see a little bit more on the upside. Tough to take profits with a stock at brand-new highs."